「有圖」本人生得衰樣，仲可唔可以推有愛情？

好醜命生成，屌得細力啲

*擁有

有樓有高潮 no problem

幸福雙峰掃

要多水多汁

絕對可以，陳同佳就係例子

職業係兒子咪得

瘦番d應該可以

有樓，仲要係私樓

toystory薯蛋頭？

Pardon?!

唔靚仔唔緊要，有錢就得喇
樣又冇錢又冇就唯有投其所好
溝件咩囡呀

有時都唔明啲女女嘅生理結構係點，次次佢地見到我就已經高潮，根本唔使上床就依咕依咕。
究竟係咪本人有超能力....定我識念力屌閪

有錢的爸爸

你有嗎？

之前咪講過佢
佢老豆同阿爺幾有錢架嘛
中學已經食左幾條女隻豬

我中學啲衰野唔講喇，我要搵真愛💖💖💖

聽完覺得佢好charm好靚仔想同佢直接結婚

收皮啦 講啲重要呀 dllm